# gateway

Репозиторий с основной инфой: https://gitlab.com/hardml_final/deploy

- gateway ходит за эмбеддингами, находит кластер по центроидам и отправляет в нужный knn_worker запрос
- Сборка и push в registry происходит через gitlab-ci